有圖慎入，正式宣告秋葵屎先係屎中極品

呢排行過街市，口多多問下阿姐有咩當造
阿姐話初夏既秋葵最靚，有益健康 又乜又染
好似仲話咩食左碌鳩識轉彎
我份人又冇咩所謂，見阿姐落足嘴頭
平平地咁買左$20，已經有一大堆

番到屋企就好似煮菜咁，加鹽加油 淥佢一陣
再整多個酸辣醬汁，加多枝大青島
一邊R住肚腩，一邊睇愛回家

第一次食秋葵，又幾過癮
淡淡清新瓜味，口感幾爽
而且入面d籽幾有口感
但尾部 尖端有點苦
切開會有少少黏液，應該是精華黎

點知半夜訓訓下極肚痛
未落床已經痛到彎哂身
好彩屋企細，但到廁所門口已經feel到括約筋抽蓄
即是二邊屎忽係咁震
一除條褲 就好似跑馬咁，d屎係咁衝出黎
爽撚到震
成件事唔洗二分鐘
感覺個肚好空虛
但係個人聰明左，行路又快
好似係
最緊要發現到d屎有一粒粒白色秋葵籽

[img]

[img]

[img.]

[img.]

新會然呀！圖都唔識貼,等我黎啦！

Thx 巴打
#3 is ok

係.... 我之前都以為通便....
仲係翠華叫碟冰震秋葵.. 點知無用....